中共咁蠢嫁，教識D人游水，水壩倒塌個陣咪唔會有人浸死囉，咁都唔識嫁，on撚鳩，正蠢B

中共咁蠢嫁，教識D人游水，水壩倒塌個陣咪唔會有人浸死囉，咁都唔識嫁，on撚鳩，正蠢B

係大陸居住係咪要長備水泡

用水泡得唔得?